[含圖]有人知呢件羽絨係咩牌子咩season

岩岩開錯台

岩你老母

你老母生岩?

On9仔 捉人錯字 你自己咪又錯 癌呀屌你老母

岩先係正字

Moncler

ching有link嗎? 搵唔到

想知既手足都幫推

.